<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Stickerier</title>
    <link>http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/</link>
    <description>Recent content on Stickerier</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Oct 2023 21:37:31 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Barntröja i lettlopi</title>
      <link>http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/posts/barntroja-lettlopi/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Oct 2023 21:37:31 +0100</pubDate>
      <guid>http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/posts/barntroja-lettlopi/</guid>
      <description>Vad finns att säga om denna tröja?&#xA;Det här är de anteckningar som jag hittade i keep:&#xA;fast mudden blev 3cm bål 2 cm mudd 6cm rött 6cm orange 6cm gul 6cmm grön ärmarna ska vara 28cm 2 cm mudd 6,5 cm rött 6,5 cm orange 6,5 cm gul 6,5 cmm grön STICKA IHOP 15-20varv ljusblå 15-20varv blå Är det en plan från innan jag började? Skapad eller modifierad eftersom?</description>
    </item>
    <item>
      <title>Oslomössan - mohair edition</title>
      <link>http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/posts/oslomossan-mohair-2020/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Mar 2021 21:31:31 +0100</pubDate>
      <guid>http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/posts/oslomossan-mohair-2020/</guid>
      <description>Denna historia börjar med att jag fått upp ögonen för PetiteKnits Kontrasttröja, specifikt den grågröna kombon. Men innan jag skulle lägga hundratals (tusentals?) kronor på garn ställde jag mig den högst relevanta frågan: gillar jag mohair? Och det visste jag inte, så det kändes rimligt att ta reda på som första steg.&#xA;Tillvägagångssättet som jag valde för att ta reda på det blev att sticka Oslomössan. Tyckte mössan såg mycket fin ut och kändes spännande med mohair!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Julvanten 2020</title>
      <link>http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/posts/julvanten-2020/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Mar 2021 20:31:31 +0100</pubDate>
      <guid>http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/posts/julvanten-2020/</guid>
      <description>Wohoo ett första riktigt blogginlägg! Hittade de anteckningar jag gjort över modifieringarna jag gjorde för vantarna och tänkte att det är väl bara att ta tag i detta! So here I am!&#xA;Järbo har en tradition som heter Julvanten, och som nyfrälst stickare kändes konceptet med en liten mysteriestickning spännande eftersom mönstret släpptes i 3 delar med 1-2 dagars mellanrum. Det som gjorde mig mest pepp var kanske att det var en chans att använda deras nya garn &amp;ldquo;Svenskt ull&amp;rdquo;, kändes som en så fin produkt, svenskt ull i mysiga färger.</description>
    </item>
    <item>
      <title>A New Blog</title>
      <link>http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/posts/a-new-blog/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Jan 2021 19:31:31 +0100</pubDate>
      <guid>http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/posts/a-new-blog/</guid>
      <description>Tänkte att det vore kul att ha som ett litet fotoalbum över vad jag faktiskt stickat sedan jag tog upp denna hobby mer på riktigt. Bild, eventuella modifieringar av mönster och någon kommentar för framtida försök? Vi ser vad det blir! ✨</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
