<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Stickerier</title>
    <link>http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/</link>
    <description>Recent content on Stickerier</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 14 Jan 2025 15:15:00 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Blå bebiströja utan mönster 2024</title>
      <link>http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/posts/bla-bebistroja-2024/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jan 2025 15:15:00 +0100</pubDate>
      <guid>http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/posts/bla-bebistroja-2024/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Baby knit!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Fick massor av garn av Ulla som jag inte visste vad jag skulle göra av, så började göra en bebiströja.&#xA;Vet inte när jag började på den men den blev klar 17-18 december 2024.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Stickade först kroppen nerifrån och upp, när jag tänkte det var dags för ärmar så gick jag över till fram och tillbaka,&#xA;fick fokusera på att hålla spänningen för att de aviga raderna inte skulle bli slappa. Antar att jag maskade av för att&#xA;förbereda formen på halsringningen, för resåren gjordes senare.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sunday Balaclava Baby</title>
      <link>http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/posts/sunday-balaclava-baby/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jan 2025 16:17:00 +0100</pubDate>
      <guid>http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/posts/sunday-balaclava-baby/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Baby knit!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Minns inte exakt varför jag valde att påbörja detta projekt men tror jag var sugen på att testa Double Sunday för en&#xA;tröja och ville göra något mindre först för att testa garnet? Kanske så. 6 november köpte jag iaf 2 nystan Double&#xA;Sunday på Litet Nystan på söder och 8 november köpte jag detta mönster.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Gjorde ingen provlapp utan körde bara på, bebis kommer ändå knappt hinna ha på sig den pga BF är slutet av februari&#xA;och då är det inte mycket vinter kvar?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Julklappssockar till mamma och Kent</title>
      <link>http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/posts/julklappssockar/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 12:17:00 +0100</pubDate>
      <guid>http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/posts/julklappssockar/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;IMG_9274.jpg&#34; alt=&#34;IMG_9274.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Julen 2020 beslutade jag att ge mamma och Kent var sitt par stickade sockar i julklapp, jag hade dock inte stickat dem än så dags att sätta igång. Tencel Raggi hade just kommit ut så jag beställde sånt och började sticka på de rosagröna i januari. Följde Järbos &amp;ldquo;Klassiska raggsockor i mellanraggi&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;IMG_9278.jpg&#34; alt=&#34;IMG_9278.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;IMG_9401.JPG&#34; alt=&#34;IMG_9401.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;I April var alla sockar klara och redo att skickas norröver.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;IMG_9930.jpg&#34; alt=&#34;IMG_9930.jpg&#34;&gt;&#xA;&lt;img src=&#34;IMG_0001.jpg&#34; alt=&#34;IMG_0001.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&amp;ldquo;Sämsta mönstret jag varit med om tror jag?&amp;rdquo; har jag skrivit i mina anteckningar. Låter hårt, här är några saker jag anmärkte på:&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Muminhalsduk</title>
      <link>http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/posts/muminhalsduk/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2023 11:17:00 +0100</pubDate>
      <guid>http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/posts/muminhalsduk/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hösten 2022 var jag uppe i Skellefteå, då berättade Ulla att hon fått garn och mönster till en halsduk och frågade om jag ville sticka den halsduken åt henne. &amp;ldquo;Dubbelstickning med flera färger, det har jag aldrig provat förut, så det klarar jag helt säkert!&amp;rdquo; hade jag kanske sagt om jag hade vetat att dubbelstickning fanns och att det hette just så.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Det gröna var Novita Muumitalo/Muminhuset och det vita tror jag var Novita Muumit, det var ett mjukare ull iaf, kanske merino? Detta är mönstret: &lt;a href=&#34;https://www.ravelry.com/patterns/library/muumipeikko-kaulahuivi-moomintroll-scarf&#34;&gt;https://www.ravelry.com/patterns/library/muumipeikko-kaulahuivi-moomintroll-scarf&lt;/a&gt;. Det kändes lite wonky att blanda olika garntyper för de hade olika storlek även om samma stickor rekommenderades.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Barntröja i lettlopi</title>
      <link>http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/posts/barntroja-lettlopi/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Oct 2023 21:37:31 +0100</pubDate>
      <guid>http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/posts/barntroja-lettlopi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;IMG_0578.jpg&#34; alt=&#34;IMG_0578.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Vad finns att säga om denna tröja?&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Det här är de anteckningar som jag hittade i keep:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34;&gt;&lt;code&gt;fast mudden blev 3cm  &#xA;bål  &#xA;2 cm mudd  &#xA;6cm rött  &#xA;6cm orange  &#xA;6cm gul  &#xA;6cmm grön  &#xA;  &#xA;ärmarna  &#xA;ska vara 28cm  &#xA;2 cm mudd  &#xA;6,5 cm rött  &#xA;6,5 cm orange  &#xA;6,5 cm gul  &#xA;6,5 cmm grön  &#xA;  &#xA;STICKA IHOP  &#xA;15-20varv ljusblå  &#xA;15-20varv blå  &#xA;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;p&gt;Är det en plan från innan jag började? Skapad eller modifierad eftersom?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Oslomössan - mohair edition</title>
      <link>http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/posts/oslomossan-mohair-2020/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Mar 2021 21:31:31 +0100</pubDate>
      <guid>http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/posts/oslomossan-mohair-2020/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Denna historia börjar med att jag fått upp ögonen för PetiteKnits&#xA;&lt;a href=&#34;https://www.ravelry.com/patterns/library/contrast-sweater&#34;&gt;Kontrasttröja&lt;/a&gt;, specifikt den grågröna kombon.&#xA;Men innan jag skulle lägga hundratals (tusentals?) kronor på garn ställde jag mig den högst relevanta&#xA;frågan: gillar jag mohair? Och det visste jag inte, så det kändes rimligt att ta reda på som första steg.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tillvägagångssättet som jag valde för att ta reda på det blev att sticka&#xA;&lt;a href=&#34;https://www.petiteknit.com/products/oslomossan-mohair-edition?variant=13081419382839&#34;&gt;Oslomössan&lt;/a&gt;.&#xA;Tyckte mössan såg mycket fin ut och kändes spännande med mohair!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Julvanten 2020</title>
      <link>http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/posts/julvanten-2020/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Mar 2021 20:31:31 +0100</pubDate>
      <guid>http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/posts/julvanten-2020/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Wohoo ett första riktigt blogginlägg! Hittade de anteckningar jag gjort över modifieringarna jag&#xA;gjorde för vantarna och tänkte att det är väl bara att ta tag i detta! So here I am!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Järbo har en tradition som heter Julvanten, och som nyfrälst stickare kändes konceptet med en liten&#xA;mysteriestickning spännande eftersom mönstret släpptes i 3 delar med 1-2 dagars mellanrum. Det som&#xA;gjorde mig mest pepp var kanske att det var en chans att använda deras nya garn &amp;ldquo;Svenskt ull&amp;rdquo;,&#xA;kändes som en så fin produkt, svenskt ull i mysiga färger. Minns inte hela sales pitchen men&#xA;jag var såld!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>A New Blog</title>
      <link>http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/posts/a-new-blog/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Jan 2021 19:31:31 +0100</pubDate>
      <guid>http://amandasjostrom.github.io/knit-blog/posts/a-new-blog/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tänkte att det vore kul att ha som ett litet fotoalbum över vad jag faktiskt stickat sedan jag tog upp denna hobby mer på riktigt. Bild, eventuella modifieringar av mönster och någon kommentar för framtida försök? Vi ser vad det blir! ✨&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
